[日本四國跳島] 有無上網卡推介？

黎緊自己去跳島散下心
巴絲有無上網卡推介下？